發覺依排細食左 。。

食左d就飽了。。蝕晒。。

比狗食？

死肥婆

你想食？

個碗好大

我唔係姓死。。

比例問題

唔知點解見到你個名就諗起肥芝

咁樣食唔大個胸

我個名無芝字

點先可以大波d呀

砵仔糕
我幫你

唔要裝假狗。。

今日第幾餐 ?

好似話食木瓜飲豆漿？
Btw try得多就會大

食雪糕豐胸！

忘了。。

try左好耐。。

搵人幫手

Who

就我啦
180，靚仔過正常樣

芝麻醬？

不了。。唔like靚仔

Yes

我頂
咁like咩

好 撚 正
識 食

毒撚

識食一定係食芝麻醬

我就係啦，有名你睇

唔like老屎忽

好後生，20歲
改千年毒j係為左廢事遲d又改名姐

唔like deedee

我已敗陣

肥婆都嫌棄我

哎喲喲

我成日想拎黎撈飯 但阿媽話好肥
屋企根本冇機會食
剩係平時出街餐廳有先可以食下

肥婆個身一陣徐

未試過撈飯 淨係打邊爐先咁食

好撚正 好想係咁奶係咁索

香架我

撈飯我可以食十碗

識食

肥仔

但屋企收埋左支醬

。。自己買囉。。

有咩建議俾我

你命犯天剎孤星

做萬年毒j

窮撚